十卜Ching 夠竟有冇打示威者

好耐無見佢

究竟

正字刑警

呢個時候咪撚玩

聽講入左班

？

你狗黎

yes

呢兩個月成隻縮頭烏龜深潛
驚俾人起？

仲有愛加力

佢算好人 風頭火勢冇幫牙爺洗底

蓋話佢去左tvb

仲有cos

收到風cos 真係警犬

實扑CHING